[重發][極重要] 義載車隊正式成立 需要大家幫忙

而家我宣佈義載車隊正式成立

為咗持續抗爭，我地要成立一個有系統又安全嘅義載服務!

而家雖然好多有心司機到現場義載，但係義士都好有戒心，為咗將來大家衝完可以唔使怕响地鐵俾狗追，我地一班司機成立咗tg group

以下係車隊服務宗旨原則：

1️⃣ 首先我地係由一班司機成立嘅義載服務

2️⃣ 宗旨係協助義士安全返屋企

3️⃣ 3毛與犬不得內進

4️⃣ 基於安全理由所有入此gp者需要隱藏身份，不要談論自己或他人私隱，並請於setting>privacy&security>phone no.選擇nobody

5️⃣ 為盡量避免狗扮人，義載初期會約車聚作初步認證，然後成功義載司機會成為admin，當此群組擁有一定認證司機後會計劃不公開此gp，成為admin司機可以推薦其他司機入gp.

6️⃣ 為咗服務持續可發展避免攬炒，車內不可有攻擊性武器或防具，俾狗捉到少個司機對車隊會形成極大損失

7️⃣ 初步約車成功需要同義士轉secret chat，以保障各方安全

8️⃣ 我地唔係白牌，我地唔會收取任何形式嘅利益

我地將會仿效助養群另開一個tg group接order

而家我地招幾個義士做group admin接order，做宣傳

就算係人地眼中嘅廢青，只要行一步都可以幫到好多好多人

有車想義載嘅司機可入:
義載司機 telegram group link

推

pish

Push

已經有啦！

好多謝你

請受小弟一拜！

Details?

小心有伏！

咪撚天真

小心有伏

支持，但務必小心有鬼。
加油

預咗，所以我地好急
要認證一班司機

幫推

樓主可唔可以分享下有咩方法防組織滲透?

搭地鐵巴士的士都唔安全
响街上義載都係一個信字
雖然暫時義載未有出過事
但係我地會盡量確認司機身份

唔係反問嚟 真心問有咩方法嘅
因為抗爭無大台就缺少組織力
要搞任何組織最大敵人就係滲透
所以想請你分享下點樣確認成員身分

其實嚟嚟去去都係嗰啲方法
我諗我確認到一批司機之後再講
因為實有狗mon post

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

車人時係咪應該 雙方都同朋友通電 同起市區落車 最有保障？